就快會養隻貓 改咩名好？

貓女改咩名好？

cat girl

旺財

貓

黑魔女

改返隻猫咩顏色嘅外國讀音
黑=noir（法）,Schwarz（德）之類

魚蛋 .....

最怕改壞名

好名

講還講 唔好貼圖

猫強 猫勁